[分明係撕裂你地]見到D人踩幾腳香港人就成班狗衝去正評就覺得好笑

高登膠登連登永遠都會有班人走出黎話
你班香港人乜乜柒柒 唔抵幫 唔值得擁有民主 講到出師有名咁
最後個句9成9都係「我都係移民啦，你地繼續陎爭取民主啦」
就會有堆傻閪衝去正評 人地dum低你地傻䦨係火海自己走左去仲屌鳩你地，你地仲好意思正評人
正評完仲話，走左記得唔好再掛住香港

個個走既都講到自己為左香港人付出幾多幾多
然後個個叫人走既就話有得走快d走
仲要兩邊都話自己真心愛香港

入黎負評我啦，根本你地個個都只係想移民之麻

同班任豚一撚樣咁撚低劣，塞舊屎比你地食仲要食得咁高興

冇人會入黎理你
有班弱智有建制狗唔屌去話人港豬
之後會屌返你話我兩邊都有屌架
港豬唔屌得咩
好快你就會發覺屌港豬比起屌建制既多好撚多

估唔到有人同我睇法一樣

班打手又點敢入黎推呢個post

膠登就係屌走曬港豬所以先咁「高質」

正評

膠登 定 高登 ?

膠，因為連自己人都屌走曬

我唔知個邊係點
但係呢邊就有好多打手分裂香港人
係咁屌港豬個班就係
心照啦

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透 ?

我都分裂緊你地

駁唔到

膠登係14年尾講既野仲可以套脂係連登仔度

皮已正

樓豬任豚

D人真係好撚柒以為自己幾撚高尚咁，到頭來原來都係移民，我屌你老母啦，呢頭係到屌人港豬做咩唔堅守原則，呢頭就自己放棄去外國，你真係一路貫徹始終想去抗爭去拯救香港，即使我唔認同你都會欣賞你，而家係到用撚埋d 19藉口掩飾自己懦弱，再站係道德高地屌人港豬，真係好撚野

無謂啦，雨革後膠登d人bin c bin到

收撚皮啦任豚 今晚記得打你既垃圾splatoon

成千個正評，你吹咩

是但打個屌港豬標題就會有幾千個正評
樓豬都可以試下

屌港豬就係風氣就係潮流

其實嗰啲「香港冇得救，都係移民算」都講左幾年啦，依家最多咪由香港移民去九龍？

唔知呢

你移民左未，我就移左啦

其實唔難

走之前記得上黎扮到大意凜然撚下連登仔先

樓豬有無性趣去工聯會學下打字

工聯會幾好喎 食盡對方油水

自己覆自己?

開分身，叫連遠佢地bam左呢條友佢

我準備好星期日係fb同ig大大聲同人講香港人唔抵幫移民架啦

呢條友咪就係你自己
樓主叫admin 左ban 樓主自已佢？

都好喎

樓主唔係屌人好醒好惡既咩？

點解要自己覆自己既？ 唔知上面邊個係樓主分身呢？

呀我知啦
睇下邊個同樓主既reply 數最多咪得
有位會員叫 北國 好雀躍咁reply 樓主既post
唔知係咪同一個人黎呢？
不如大家估下

樓主係醒既就唔上連登啦

1600正評

同一個人
我波台狗黎

點解咁多傻鳩架

真係好撚好笑 唔知以為佢地真係付出好多
原來只係上網幫手打下飛機 連出去坐地都冇試過
啲傻仔以為自己好有睇法 可能要係呢啲地方凸顯佢地既智慧

少年你太年輕了

仲蠢撚過班豬
笑到肚痛

好多打手煽動呢種風氣
點知班傻鳩又認同

只要屌左人先就可以企係高地

其實我地都企係高地屌緊人

我相信唔少巴打都出過黎支持
但係咪成撚日諗住付出就有收穫
依家冇收穫就係咁屌人港豬
究竟知唔知自己做緊乜撚野

出面班打手都唔知幾撚開心 見你地日日互屌推post
做打手真係易做 仲有班傻鳩陪埋你玩
就算打手自己唔推都有人幫手

冇屌
講事實咋

我唔會移民

但唔會再為左班豬出黎抗爭

我無爸打咁偉大，抗爭係為左自己架姐

為香港好都係為自己好
但發覺香港太多傻鳩 依家走火入魔咁支持薯片
咁當初雨革訓左79日街做乜鳩
以黃屍logic 個陣支持8.31咪仲好 可以1人1票投薯片

咁我又唔覺得係同一批人黎既，而且支持薯片既人數都唔夠常時雨革多

來來去去都係嗰幾隻鞭屍狗
我懷疑佢哋係5毛，特登整死膠登

hi 好耐無見

大峽菊
膠登已經選咗新一批基頭四，得基寶仲在位
傻那雖然仲有上但無咁活躍所以無人選佢
三藏貼咗幾張whatsapp cap圖話而家 admin係現咩準之後永久退出
另外膠登個六米話連登嘅六米唔係佢

真係笑左出聲，點解仲有人上膠登

應該話，點解咁少人上仲有咁多gay佬，搞乜呀

sbt
好多時都困喺呢種無力感

人類總係鍾意歸因，而且傾向將自己放大
明明應該係因為自己唔係既得利益者，純粹為咗自己生活，就放大成為香港為人民
根本無真正諗過點抗爭，無諗過犧牲，無諗過點樣爭取他人支持就想有民主自由
事不如意就埋怨他人

不過知道又點，我仍然感到迷惑

當blog睇
蘿蔔頭都淨係上去傾game 同9up，無再講世界史啦

香港一日未有民主都想留係度繼續努力
只係當你發現原本周圍啲人唔想要民主 只係想要john tsang
自然會灰機
不過巴打都屌得岩
鞭策他人 同時都要鞭策自己唔好輕言放棄

又要自己覆自己
點知你係點姐？